【突發】香港警犬咬傷13歲男童

殺咗隻狗啦

好撚恐怖 警犬都吠人
d偽善者仲有乜好講

狗狗係人類好朋友
點會咬人

原來真係狗咬人

秋風起

冇錯
狗係人類最好嘅朋友
樓主，you are fake news

煮左佢黎食

張亦指出，雌性的狗隻如未絕育，在發情期時，想交配又無法交配，心情會較差，如掃到牠的腰部，牠或會不高興而咬人

無得扑野 咬你

難怪連登仔成日亂吠亂咬人

普通犬就安全冇問題
一但入左警局 就發哂神經
何況係人？

瑪蓮萊不嬲癲狗種嚟 隨時發癲

阿sir 咬人唔駛你教

之前用德國狼狗咪好好地